Johan Snell astus kohtu ette ja andis teada et see tõeste tõsi on et tema Lars Okerman Johan Okermanni poeg on omale pojaks wõtnud kui ta alles 4 aastat wana oli ja et tema ette selle ajas on muret kantud ja sest ajast kui Lars Okerman(nüüd 38 aastat)nii suureks sai et ta hakkas tööd tegema on tema minu eest muret kannud ja Lars Okerman lubab ka ette poole oma kohast täita.ja et see tõsi on tunnistab Walla Kohtuwanem Hans Lindström ja Walla Kirjutaja Joh.Lindström kes sell ajal ametis olid Ka nüüdne walla Kohus tunnistab  seda tõeks.
Saab Keiserliku Kihelkonna Kohtu poolt kinnitust nõutud.
Kohtu wanem A.Benholm XXX,Kohtu juuresistuja L.Alström XXX,A.Linström XXX,H.Alberg XXX,J.Jaemees XXX
